No importa lo que haga, no importa lo que cante, el es el mejor. Yo no tengo que escuchar un disco de el para comprarlo, el solo hecho de que sea el es suficiente para mi. Me gusto el disco y me encanto su nuevo look
